明明冇新回覆 但紅點冇變灰

有時灰左 重開app都係咁
變左紅點 但入到去冇新回覆

因為個紅點代表新詈覆 而個個回覆就係你既回覆

好似係